大家覺得robinhood前景點 ，如果上市仲會唔會買

原本形勢大好 已經傾緊上市

一上市好大機會炒到五六百億美金

但經過今次單野好似好多人都轉晒會益左webull

佢UI屈機冇事既

轉Webull
除時又比人賣多次

對線上交易平台Robinhood限制用戶買進GameStop等個股的反彈，將該平台客戶推向了同業對手：作為Robinhood成長最快速的同業之一，微牛證券（Webull Financial）平台的新開戶人數飆升了16倍。

Robinhoood比中資富途同webull夾擊緊 唔希望美國都香港咁成街都係富途牛牛

咪玩啦
經過今次單嘢都知佢咩料
仲要俾人告緊

我覺得告就應該告唔入 不過用戶轉場呢下就真係傷

自己幫人平non margin 倉，哩個好難講告唔到
如果咁都告唔入咁以後d broker 可以亂咁來

連登仔表示第二日就無左回事啦
有錢賺賣左佢老母都得

呢單野如果可以罰錢了事對於佢地黎算賺左

外媒爆：羅賓漢將維持今年內IPO計劃

〔財經頻道／綜合報導〕美國網路券商羅賓漢（Robinhood）近期意外捲入GameStop風波，但外媒報導指出，羅賓漢將維持今年內IPO的計劃，而羅賓漢除了傳統IPO以外，也可能使用SPAC方式完成上市。

《彭博》報導，羅賓漢在過去幾個月以來，一直推動在今年中進行IPO的計劃，知情人士稱，至少從去年下半年開始，羅賓漢就計劃在今年5月左右展開IPO，雖然計劃尚未改變，但羅賓漢尚未做出最終的IPO進程，具體上市時間可能會再調整。